核彈都不割

說好的核彈都不割
我核彈都不割

嗰班人係警察扮示威者 煽動架 好明顯

核彈都不割.打錯人都唔割. 就算你打錯我都唔會割

我屌你老母

你衣家屈我阿 我肯定我地係手足你唔係前線唔好亂咁屈人